女朋友話想學煮野 點制止佢...

宜家每晚都好驚好驚
喊到瞓唔著

煮嘢畀佢食

畀你條女我

佢話想對我好d

不了

幫佢搵份廚房part time

叫佢含撚啦

幾有創意

有含

叫佢幫你含撚先啦

含左

你應該驚咸到醒唔返

叫佢自己食番

講唔出

同佢一齊煮

wtsapp佢

要制止佢

唔好交煤氣費

你煮比佢食

先下手為強煮俾佢食先

每日檯頭放多幾支止屙丸

收埋晒所有調味料
鹽同糖都唔好留低

等叔叔教佢煮